一月中去大阪，有咩要注意

book左7日6夜，0905出發,1330落機
個行程大約就咁
day 1 落機坐車去京都,行下街
day 2 京都+奈良
day 3 大阪，心齋橋難波
day 4 唔知去邊
day 5 環球影城
day 6 和歌山book左溫泉旅館
day 7 坐1625機番香港

其實咁樣plan有冇問題，環球影城最好係咪閒日去，會少d人
仲有日可以去邊？都係大阪定去神戶
第一次去大阪，真心求教

唔該你先
即係好似咁？
day 1 落機坐車去京都,行下街
day 2 京都+奈良
day 3 京都
day 4 大阪，心齋橋難波
day 5 環球影城
day 6 和歌山book左溫泉旅館
day 7 坐1625機番香港

其實大阪除左買野仲有咩景點係好行？

嗰邊啲機械鍵盤靚呀
記得入貨
尤其要睇Topre Realforce同Happy hacking keyboard

大阪係食

搵fh少時間去大阪城 都以好

一月關西會唔會落雪

極少落
山/日本海果邊就會落

十一月尾去左大阪加京都共六日
感覺係完全唔夠玩
你仲要一日去晒京都奈良好似急左啲？

Day 1 落機去到京都差唔多7pm
Day 2 清水寺 伏見稻荷
Day 3 嵐山 下午去大阪心齋橋
Day 4 心齋橋 梅田
Day 5 環球影城
Day 6 食個lunch就去機場

果陣 四點幾五點就天黑 啲店又好早關門

朝早早d起身行京都 夜晚就去大阪食飯行街

飛田新地

如果你第一次去就唔好留

如果你第一次去就唔好留2日京都，除非你好鍾意d古日本文化，我建議你day3轉去玩心齋橋難波，大把野你行
另外，去universal記得係平日去，唔好六日去，唔係既話你預排1粒鐘玩一個機動遊戲啦

冬天奈良啲鹿仔會唔會唔蒲頭嫁
幫推